有無人今日考CRE?

係咪係Star Hall考

有 一次過考4份卷

想問下宜家考左能力傾向測試合格左
之後考紀律部隊係咪唔係再考？

同埋琴日係書局勁多人拎本基本法天書黎睇

利申 其中一個

紀律部隊要再考 例如消防救護果啲能傾係重數理同物理 兩樣野黎

報左兩份卷

如果考一份 另一份唔考最後成績會點出

九展

會出你淨係考果份,唔會寫其他

唔該哂巴打

突然間有事去唔到

唔駛,記得帶好文具,無擦膠好撚麻煩

即係唔洗去考

遲緊到

去緊喇沙
裸考

肥左再報

九展個場凍過雪櫃

你幾樓

3/F個主考官同右邊有條女好正

着羽絨都唔夠暖, 仲睇女

三樓 我坐中間果行監考7到飛起喎